明天繼續停學，學生係人，返工既係奴隸

【山竹襲港】教育界促明天繼續停課 局長：言之尚早